應否出不破壞票站宣言

雖然香港選舉充滿不當性，但我等香港人必盡公民義務，利用手中一票去打破現有被保皇黨控制之區議會。

選舉乃民主之象徵，民主更為我等香港人一直追尋之核心價值。香港同行兒女不會主動破壞任何票站，影響人民行使天賦之投票權。

在此立誓。

出文宣

push

啱用先用啦
歡迎盡改

［突發］香港人要輸比防彈少年團了

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇人推

7.21

8.31

10.1

11.11

無區選先係最好 打破和理非幻想

文宣

冇還冇
主動破壞選舉就等於大巴大巴車落自己度唔支持民主制度

講左都冇撚用啦

應該

1124好多人重視

係要對家無理取消

前題下係唔好俾位人入

對家想區選到喎

推

PUSH